一人一個J得過既黑人女演員／歌手／藝人

🙅🏿‍♂️

咪撚玩啦伍寶

alesha, mel b 幾正

Beyonce

琴晚mission impossible 個女主角

鄭融

Jourdan dunn

矮黑人

法官大人, 我屌

Halle Berry

黑色版Gamora

Zoe Saldana

我都覺gamora好正

RIHANNA

瓊姐

本身睇topic，我就想回「邊個j得過就唔知，walking dead條撚婆就最難頂」

Leigh anne

Draymond Green

Andre Iguodala

Jorja smith

文字討論？

馬嬲都J, 樓主係咪變態架